前路白茫茫

90後，
有穩定工作、23-24k一個月，
亦一直有返夜校，
但自從分左手大半年，
已經冇左升職同工作既動力，
另外想移民但得幾十萬儲蓄。
而家既我應該點做⋯

求全能既連登仔屌醒

屌

仲請唔請人

年年都請人，
不過要相關資歷同經驗。

屌你老母

咁直接

重口味

23-24k, 仲想點

咩工

唔知想點，
書又唔想繼續讀。

可以技術移民既工

再拍番拖咪得囉

你已經好過好多90後，都要開post話"前路白茫茫"
真係人比人

為左隻雞值唔值得

書已經讀得少 錢又唔係搵得多

仲為左隻雞搞到咁

咁既款比你移到外國唔係住死唐人街

就係出去比人ching chong ding dong

邊行？

性行, 求帶入